飛鵝山近百名學生發起流水式步行上學

飛鵝山近百名學生發起流水式步行上學

呢班學生幾醒，兄弟爬山各有各做

全新示威活動

有新聞報紙報導已經合格

何止合格，明明就係好高分

Students are more brave than adults

推

做得好